{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71879&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주남덕이네당금빛독채"
    },
    "text": "周辺が静かで単独で快適にご使用いただける一軒家ペンションです。 様々な付帯施設とサービスを提供し、休息と余裕、思い出を作ることができます。 殿洞カトリック教会は車で3分の距離に位置しており、御真博物館とジャマン壁画村も車で3分の距離に位置しています。 入室は4時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能ですが、スペースが狭いため、全州韓屋村公営駐車場を利用する必要があります。 客室利用に必要な歯ブラシ、カミソリ、使い捨て用品などは個別に用意されており、荷物のお預かりもできます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、セットは8人基準で50,000ウォンでご利用いただけます。 テーブル、バーベキューグリル、炭、トーチ、トング、はさみや食器類、軍手、ホイルなどを提供しており、バーベキュー場のご利用は現地で決済してください。 最大人数を超えて入室する場合には不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットも入室できませんし、保護者付きではない未成年者もご利用いただけません。 実際の写真と異なる場合がありますのでご注意ください。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、スペースが狭いため、全州韓屋村公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、セットは8人基準で50,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットも入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者もご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何を調理できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 310
    }
}